信左耶穌4年，你問我答

come in and ask me sth

點解成個列王記d王都係神選，但搞到咁差？

點面對人生改變唔到既苦難

仲係唔係處？

基督徒叫雞會唔會落地獄

耶穌同佛陀打 邊個會然

覺唔覺信耶穌嘅人都話將一切交比神呢個心態 好嘅就令自己放鬆 其實反而會唔努力去追求一啲野

信嘅契機係咩

信左之後有咩轉變

撒母耳記第8章有講過 立王 並非 神喜悅（先知反對），所以王稱唔稱得上神選都是個問題。

g持

入唔入共濟會？觀迎耶教面試入會

點解啲耶撚咁鍾意圍爐取暖 ?

你覺得自己係蠢定真係好撚樂觀？

咩cup

比人中出左幾多次？

個人認為每個王反映緊唔一樣嘅屬靈狀況，我地透過ing佢地嘅經歷更加了解自己，亦了解神

嘗試交上禱告
我有一個信念係神比我經歷嘅每一樣野都有佢嘅目的，嘗試問下神佢嘅目的係啲咩

耶穌

點解天上咁多星星
我哋人類唔可以各自住一粒星球

有冇試過係雞竇傳福音？

神嘅安排有佢嘅計劃同美意
個個病可能係上帝安排比人佢經歷佢多啲
祈禱is like exchange of hearts 明白多啲神嘅心意
聖經嘅故事有時唔係淨係想講耶穌有醫治嘅能力，個個癱子的故事係講埋癱子朋友同癱子的信心，亦可以講世界上嘅人等ing我地帶人比上帝醫治

抄左聖經舊約加新約未？

唔會。當我將一切都交比神時，上帝會比urge我去做好＋放鬆

弟兄 你好

上帝比我感受到佢

人生嘅追求會有轉變

點睇同性戀

有啲野未必係我地理解到嘅，但我深信上帝有佢嘅計劃

唔入

穩定返教會 ？覺得教會啲弟兄姊妹點？

我一年前一個人新人返個職青教會團契，教會太內聚 同自己人 先fd ，太難埋堆 最後對呢間教會心灰灰地 無再返了

本身有d抑鬱，神醫治左我

無sex嘅同性戀可接受

覺得好睇教會文化，不過即使係教會文化好都唔代表裏面個個人都好好，因為人唔會perfect,神先係perfect嘅

唔係

你覺得你間教會同小組點

點睇你自己所謂既善，只係有條件既善，亦即係偽善

教會：overall 係敬畏神，但未必個個都好有信心
小組：自己有份帶，相信會越來越好的！

唔可以調番轉講
咁我都可能講如果猶大無出賣耶穌，上帝會有其他計劃

猶大出賣耶穌係咪神既安排黎？

個人來講覺得啱，可能我依一刻仲係偽善，因為我係因為上帝嘅分咐而行善，但總有一日，上帝會完完全全改變我，成為自發嘅善

有無睇心理醫生

但掃羅，耶羅波安都係佢安立。我都未計阿哈。

引誘同試探都係神allowed嘅，猶大嘅試探都係神allowed嘅，但被試探成功係因為人嘅選擇